[突發] 2018DSE考生入

著多件衫啦 依家凍親就仆街架喇
加油

咪撚上連登啦

係咪好大壓力呀？加油呀捱埋呢幾個月佢！！

上左岸有排你地捱

屌你家姐快過火車

屌你老母芝士漢堡

輕鬆